[一人N個] 冬天有咩好處?

又到冬天 又到冬天
上個冬天有冇今年咁凍 ...

超頻勁d
車頭凍d
訓教舒服d

仲有冇?

唔駛再聞到啲汗味

冇蚊喺你耳邊嗡嗡聲阻你瞓覺

唔知點解 訓得舒服啲

著衫靚d

人都冷靜啲

屌閪唔洗帶套

明 小妹都係皮膚唔好，要長衫遮一遮

打j爽d

會好精神

一個字
爽

超頻超得勁d

出街唔會出汗成個背脊濕撚晒

暗瘡少D
著多左衫個人大隻D

冇蚊

一定少好多蟲 冇咁多曱甴係條街

體會到冇女既滋味

可以放鬆肚腩